有冇元朗巴打睇到西鐵站安唔安全

擔心又再發生

推

推 睇下有冇元朗巴打係附近

有哨兵

push

未fact check，有人傳又想搞元朗站黑衫

有警車

21:26
元朗站安全

Yoho 都安全
仲有食蕉

唔該哂 巴打 辛苦哂

有勞巴打

啱啱見到附近暫時都有狗車
我估暫時冇事
不過手足冇咩都唔好太夜番 唔知乜情況

推～～～

21:48

元朗巴打麻煩幫手再推下
我仲係附近 暫時安全

萬事小心

Push